<strings id="ru">
	<THIS_LANGUAGE><![CDATA[Русский]]></THIS_LANGUAGE>
    <EXIT_PROMPT_TEXT><![CDATA[Нажмите «назад» еще раз, чтобы выйти...]]></EXIT_PROMPT_TEXT>
    <LANGUAGE><![CDATA[язык]]></LANGUAGE>
    <LANGUAGE_SUBTITLE><![CDATA[По умолчанию: язык угадывания]]></LANGUAGE_SUBTITLE>
    <TUTORIAL_TEXT><![CDATA[Speccy - это анализатор спектра звука. Он отобразит спектр звука, обнаруженный с помощью микрофона вашего устройства.%0d• Нажмите и перетащите вокруг графика, чтобы проверить определенную частоту (вы можете сделать это и при паузе)%0d• Сделайте два пальца зум вход / выход%0d• Сделайте перетаскивание из двух пальцев, чтобы панорамировать спектр при увеличении (экспериментальный)%0d• Нажмите значок CLIPBOARD, чтобы скопировать моментальный снимок данных спектра в буфер обмена в формате CSV ( Гц, дБ, пик)%0d• Нажмите красный значок 'обновление' для сброса пикового удержания%0d• Нажмите это поле или кнопку «назад» вашего устройства, чтобы закрыть help%0d• Отправить отзыв и предложения:]]></TUTORIAL_TEXT>
    <CLIPBOARD_SUCCESS><![CDATA[Данные моментального снимка скопированы в буфер обмена как%0dComma Отдельные значения: Гц, дБ, пик]]></CLIPBOARD_SUCCESS>
    <CLIPBOARD_FAIL><![CDATA[Извините, ваше устройство не позволяло мне копировать в буфер обмена]]></CLIPBOARD_FAIL>
    <RATE_PROMPT><![CDATA[Я НАДЕЮСЬ, ЧТО ВЫ НАСЛАЖДАЕТЕ SPECCY%0d%0d действительно оценил это, если бы вы могли оценить приложение, это очень помогло бы мне. Благодаря! Это сообщение будет самоуничтожаться в {x} секундах.%0d%0dTap ЗДЕСЬ, чтобы оценить, или нажмите «назад», чтобы очистить это.]]></RATE_PROMPT>
    <EXIT_RATE_PROMPT><![CDATA[Благодарим за использование Speccy. Пожалуйста, оцените рейтинг приложения, чтобы помочь мне, спасибо!%0dTap ЗДЕСЬ, чтобы оценить.%0d%0d]]></EXIT_RATE_PROMPT>
    <CLOSE><![CDATA[закрывать]]></CLOSE>
    <RESET_DEFAULTS><![CDATA[Сброс]]></RESET_DEFAULTS>
    <LANGUAGE_HELP><![CDATA[Мне нужна помощь в переводах. Если вы заметили ошибку или хотите добавить свой язык, сообщите мне. Благодаря :)]]></LANGUAGE_HELP>
    <MIC_SAMPLE_RATE><![CDATA[МИКРОФОННЫЙ ОБРАЗЕЦ (Гц)%0d44100+ может не поддерживаться]]></MIC_SAMPLE_RATE>
    <MIC_SAMPLE_RATE_HELP><![CDATA[Частота выборки - это количество запросов в секунду, запрашиваемых с микрофона вашего устройства. Обратите внимание, что значения, превышающие 44100, могут не поддерживаться, и в этом случае будет использоваться максимум 44100.]]></MIC_SAMPLE_RATE_HELP>
    <TAP_TO_CLOSE><![CDATA[Нажмите это поле, чтобы закрыть его.]]></TAP_TO_CLOSE>
    <MIC_GAIN><![CDATA[МИКРОФОННЫЙ АНАЛИЗ:%0d]]></MIC_GAIN>
    <MIC_GAIN_HELP><![CDATA[Вы можете увеличить или уменьшить чувствительность вашего микрофона, изменив «коэффициент усиления», который может быть полезен для калибровки анализатора для определенных ситуаций. Нормальное значение по умолчанию составляет 50%.]]></MIC_GAIN_HELP>
    <FFT_LENGTH><![CDATA[ДЛИНА БПФ]]></FFT_LENGTH>
    <FFT_LENGTH_HELP><![CDATA[Это число частотных делений (или «bins»), в которые анализатор делит дискретизированный звук. Более высокие значения дают более точный анализ, но могут быть медленнее на некоторых устройствах.]]></FFT_LENGTH_HELP>
    <FREQUENCY_SCALE_LOG_BASE><![CDATA[частотная логарифмическая база]]></FREQUENCY_SCALE_LOG_BASE>
    <FREQUENCY_SCALE_LOG_HELP><![CDATA[Вы можете изменить логарифмическую «базу» для шкалы частот. Логарифмическая шкала ближе к тому, как человек слышит звук, но вы можете установить базовое значение 1 для линейного масштаба.]]></FREQUENCY_SCALE_LOG_HELP>
    <UPDATE_PERIOD><![CDATA[Период обновления (ms)]]></UPDATE_PERIOD>
    <TIMES_PER_SECOND><![CDATA[раз в секунду]]></TIMES_PER_SECOND>
    <UNRELIABLE><![CDATA[ненадежный]]></UNRELIABLE>
    <WATERFALL_PALETTE><![CDATA[ВОДОПАДНАЯ ПАЛИТА]]></WATERFALL_PALETTE>
    <DRAW_MAX_HOLD><![CDATA[максимальный максимум%0d(красные пики)]]></DRAW_MAX_HOLD>
    <PEAK_DECAY><![CDATA[пиковый распад:%0d]]></PEAK_DECAY>
    <OFF><![CDATA[выключено]]></OFF>
    <PEAK_DECAY_HELP><![CDATA[Если вы хотите, вы можете установить удержание пика с течением времени, аналогично экрану эквалайзера старых стереосистем.]]></PEAK_DECAY_HELP>
    <SMOOTHING_FACTOR><![CDATA[Сглаживающий фактор:%0d]]></SMOOTHING_FACTOR>
    <SMOOTHING_FACTOR_HELP><![CDATA[Уменьшение этого значения уменьшает «дрожание» анализатора, но сделает его менее отзывчивым / точным.]]></SMOOTHING_FACTOR_HELP>
    <MINIMUM_FREQUENCY><![CDATA[МИНИМАЛЬНАЯ ЧАСТОТА]]></MINIMUM_FREQUENCY>
    <MAXIMUM_FREQUENCY><![CDATA[МАКСИМАЛЬНАЯ ЧАСТОТА]]></MAXIMUM_FREQUENCY>
    <SETTINGS_FOOTER><![CDATA[ПРИМЕЧАНИЕ. Вы можете масштабировать и %0dпанорамировать сетку с помощью уклона 2-Палец %0dи перетаскивания (экспериментального)]]></SETTINGS_FOOTER>
    <SETTINGS_ROTATE_PROMPT><![CDATA[ВОСПРОИЗВЕДЕНИЕ ВАШЕГО%0dУСТРОЙСТВА В ПОРТРЕТНЫЙ%0dРЕЖИМ В СМОТРИТЕ ВСЕ%0dНАСТРОЙКИ]]></SETTINGS_ROTATE_PROMPT>
    <LINEAR_SCALE><![CDATA[Линейная шкала]]></LINEAR_SCALE>
    <LOGARITHMIC_SCALE><![CDATA[логарифмическая шкала]]></LOGARITHMIC_SCALE>
    <NATURAL_LOG_2><![CDATA[Естественный логарифм 2]]></NATURAL_LOG_2>
    <NATURAL_LOG_BASE><![CDATA[Естественная логарифмическая база]]></NATURAL_LOG_BASE>
    <ROOT><![CDATA[корень]]></ROOT>
</strings>